開始了

小粉紅點講都冇用

射多兩次火箭，閱多幾次兵，夠班人型豬打下飛機就自動自覺打回原型

起來不願做奴隸的人們